一個商埸算係同一處所?

建議商埸限制同時只可以有8個顧客進入
或者收2000蚊入埸費先

如果試下問商場claim翻得唔得
想睇下佢點覆
你放啲popo入黎
我幫你消費但罰我2000

喺商埸範圍內被打刧,威嚇
應該要claim返商埸